知唔知點解文宣追唔上勇武

因為勇武有schedule 有目標
知道幾時有人幫手做cover

但文宣post 太少人推 又懶
唔該和理非努力d 唔好懶 淨係post ig啦
文宣追唔上勇武就比多d力 唔該 好難叫勇武等你

文宣組既亦可以summarize 行動/文宣落1,2個post
變相好似組織一次遊行咁 比埋放向
例如： 今日要推咩post上twitter 做埋標題撚 好似攬抄巴咁 咁入到post 既兄弟就知要做咩

ps 講得有d 亂 但你明的

聽日一撚定要夜晚18區開花

係咁快啦
文宣組 要加快腳步 拉多d 人幫手搞

和理非要進化 你唔夠膽上前就tweet 多d 啦

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］